畀咗幾蚊畀個男仔搭車，佢落車跟咗我成個鐘

是咁的，頭先放學搭車個陣見有個男仔唔夠錢，但已經開咗車，咁我好心就畀錢佢，點知佢入完錢就坐埋我隔離，我已經有啲驚佢係咁撩我傾計，問我攞電話號碼、ig、sc 我都唔點理佢，之後佢跟埋我落車最後我喺商場兜咗幾個圈先撇甩佢

點解你哋啲男仔咁痴線

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Gay

[行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 講明恐襲唔係示威者做

屌你老母你對我冇野又俾錢我搭車？

唔係你地 係佢一個姐

可能人地想俾返錢你姐

先撩者賤

我只係想幫人
點知幫咗隻厹

樓主性別認知障礙？

樓主個名吸引過篇文

樓主係紅巴

對唔住囉

如果佢靚仔d 事情發展就唔係咁

邊位巴打出嚟認左佢啦